[IT DOG IN SCHOOL]想問下喺學校做IT的爸打幾多人工

資訊科技統籌主任嗰類幾多人工

ITRO應該係22~25K左右，低過就咪做
普通TSS而家應該都16~17K

Hk no it

學校it都有兩皮野咩

13000

100k

12000

睇下外判定係直接請啦

15k